有幾多人唔信LongD

ex唔信LongD所以被分手
點解四年感情可以敗比未開始的LongD